[monhun] 油陷阱同波子陷阱

有怪係濃霧中沖出黎 會淆係退係人之常情 係進化到會共同進退之前
其實係知道佢前進既路向 一直好多人講 但未實行既
油&波子陷阱點都可以擋一擋 阻一阻
有晒情報見到隻怪既停留地點 前進方向
就唔會有隊員被咬

游擊不留守

唔守 但因為隊友太多 後退會慢 怪就會追擊

用陷阱增加走既時間

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

幾區一齊散步 班狗實心煩到爆
到佢地返去自己狗屋個陣再be water

大家幫手推下please
[圍魏救趙]各區要人！！